我正式宣布要捉tim12345老母強姦

請指教各種凌虐方法